懷疑長期有人黑TWICE定延...

收手啦

@印

希望收手

我諗我知你講緊邊個

@百里香

米爆拉

唔開名了

冇黑過

冇話你

長期有人黑TWICE彩瑛 唔知樓主有冇發現

我會反擊佢

喊賊師

Momo好撚正啊

我是最愛她的人

樓豬放多啲momo圖啦

你最愛佢啲咩

返印度

我愛佢所有

米踢爆拉

黑你老母

我老母係好黑

我老婆是定延

幻想師

咪呃人啦

我唔呃人 如果我唔愛她就立刻呼吸中毒死

你死硬

我仲未死 所以係真愛

終於入嚟了

佢越黎越出名
越黎越大牌了

冇遲番幾個鐘都唔出現

是
開始掛住以前會秒覆嘅印仔了

我定很慘

失望師

梗係黑啦扮女人我屌你老母

希望佢高抬貴手

係邊個

你咪撚戇鳩啦我屌你老母

又捉到一隻

有彩英黑 男人黑 同娜璉黑

利用定仔 出名
依家應該一啖食好西 一啖食靚西
品西師

我對彩只有愛

牙閪抵黑啦

又衰咩

Momo以前都贏撚咗佢啦

樣衰+蝦多腎

贏在哪

你唔好老屈我

本來無人提起透明人
係你令到全愚樂台都反佢

愛要及時 我中意下下講出口